人類生存係為左啲咩？？？？？

食物鏈既一部分

係咪為左等死

扑野

諗人類生存係為左啲咩

斬碌鳩落黎

為左令到個物種繼續生存，因為唔肯生存個d生物已經變曬死物

打飛機，射

就係搵你呢條問題既答案

射精無誤